美斯：C.朗拿度每年都在變更強

前不久，C.朗拿度大方地稱讚了美斯，如今，美斯對C.朗拿度也是不吝讚美之詞。

在接受ESPN採訪時，美斯被問到了關於C.朗拿度的話題，對此，美斯回應說：「我經常需要回答這樣的問題，C.朗拿度也是如此。媒體喜歡渲染這樣的問題，而不是我們。我們都努力做到最好，僅此而已。對於外界如何評價，我不是很關心。C.朗拿度是一位偉大的球員，他實力很強，每年都在超越自己，變得更好。從這些方面來說，C.朗拿度是世界上最好的球員之一。」

「我的目標一直都是贏得勝利，為了儘可能好的結果付出全部。我現在和以前的感覺都是一樣的。」

「我們有三次差一點就獲得最終的冠軍，但都輸在了細節上。我認為在那些關鍵的時刻，我們沒有成為冠軍的運氣，一次決賽輸在了加時賽中，另外兩次則都是12碼大戰。像這樣輸掉決賽很痛苦，但現實就是如此。」美斯表示。

小花無運

諗起個post c朗一直進步...

佢2條友都轉緊型
心態上會進步先係最屈機 幾多球員有料但不思進取就真係無進步

好想睇下佢地同隊會點

對祖唔係差果少少運一早出線打決賽啦........
相反賤種今年又有運又夠黑, 水又插幾廿次, 咪贏LAW, 不過唔光彩~

真

其實美斯個心應該都好尊敬呢位對手既
畢竟能係佢手上搶走第一既就只有佢
如果冇牙朗,佢應該已經十連金球了

C朗仍在不斷進步?笑咗

輸三球。。差少少運

大方

屌你啦美斯 咪撚笑大人地個口啦 c朗何來不斷進步呀 佢頂多咪減慢自己既退步速度 佢依家淨係識入波代表進步緊？ 皇馬近年買左咁多頂級中場 瘋狂餵波俾佢唔入就難啦 唔係話佢廢 佢減慢到退步速度其實真心勁 但你班朗迷話不斷進步 真係弱撚智到呢

咪係
賣菜阿婆都入啦

算啦美斯邊撚到識波

講咩無c朗 美斯就十連金球唧？
無美斯 c朗夠十連啦

你都on9你覺得運動員只係想搵錢？

原來美斯都係on9

C朗好波

屌奶星原來美斯都係牙朗迷
明明疤同反朗都話牙朗冇進步

疤

咪係 美斯波都唔知有冇睇啦
連登仔一定識波過美斯

C朗仍在不斷進步？笑左

之前又狂話美斯廢，而家又話美斯冇牙朗就屈機